【中韓反目】樂天摺埋中國20分店 每月損失逾8億元

2017年03月20日

南韓傳媒報道，讓出高爾夫球場部署「薩德」反導系統的南韓樂天集團，因被中國制抵，該集團主動關閉中國境內約20間門店。早前，內地67間樂天商場，各因消防整頓而被勒令停業。

南韓KBS電視台的報道指，目前樂天集團在華擁有99間大型商場，67間樂天商場因為消防安全問題而被要求暫停營業整頓，樂天集團又主動關閉了另外20家商場，這意味着超過90%樂天在華商場不再營業。
報道稱，樂天集團將為此付出每月1,160億韓圜（8.06億港元）的損失，而停止營業期間還必須繼續支付僱員工資。

一年係中國咪成百億港紙純收入？
真唔真呀

我就唔信

損失=收入？

其實咁盲反都無計架
放棄中國市場可能仲好

即係支那政府使橫手唔比人做生意？

人治國家

擺到明係

遲下啲市委要錢又跪地叫泡菜返去做生意

無啦啦突然消防出問題 九成地方政府明砌你

你本時搵開二萬一個月
突然工傷開唔到工
簡單計 係唔係損失二萬

依加除左損失收入之外 仲要繼續支付員工開支同店鋪開支

啲投資冇乜保障
一時捧你上天 一時圍鳩你

突然消防出問題
地方政府擺明砌

btw, 咁都得, 重有邊個夠薑黎玩
平時已經賺到都唔比帶走

上面下令使橫手,
下面油水無得搜

平時搵開二萬一
突然工傷唔郁得
唔使用腦簡單計
確係損失二萬一

除咗收入有損失
其他開支亦好甘
員工薪金及鋪租
呢鑊著草都唔得

支那投資有保障
全是泡菜嘅幻想
反面無情圍死你
只恨當初應細想

同埋d貨有存倉費 設施機件有折舊等等

同內地做生意就係風險高
根本乜保障都無
大家可以平價接收商場

結匯政策好撚鳩
有入無出似貔貅
賺到錢佢唔比走
蝕本資金繼續投

冇賺到 = 損失
goodest logic